上水粉嶺人Gp

苦只有我地自己知 有時fd約唔係唔想出
但如果夜晚晚8點約係cwb 旺角啲地方食飯
真係食完返到屋企都成11 12點 有時仲要有下場推唔到 咁就成晚無得訓
第日又要返工返學 真係攞你命三千

想搵返啲住得近既人 得閒無野做 出黎食下飯吹下水
細細個讀書唔覺 同朋友住得近真係好方便 好有緣 想約出黎就約出黎

有同感又係上粉既人就入啦
得line gp，無用Tg.